圍狗總攪衰成件事！我地既努力全軍覆沒！

大家唔好去狗總呀！小心中計呀屌
圍狗總有何幫助？梁頌恆楊逸朗有何居心！明顯有伏！
圍狗總攪衰成件事！我地既努力全軍覆沒！

Hi 新acc